點解唔順勢要求美國給予BNO免簽

依加唔問 幾時問

//馮驊無講過票站持續三小時有混亂，即停止選舉！絕對無講過。係建制派send出唻嘅假訊息！

建制派想黃絲盡早投票，等佢哋盡早知道邊啲區需要谷票！中銀無出memo叫人12點前投，同鄉會無send SMS叫人11點前投，全部都係假！
大家正正常咁投就得，咪俾建制得逞！

馮驊真正講嘅係如投票當日出現事故，但可一個半小時內恢復投票，便會補時繼續進行投票，但如果受影響時間多於一個半小時，投票將會押後一星期再舉行投票！//

好多廢老有BNO㗎喎

推

林鄭全家
鄭柏林全家
大口狗全家

你數得出直情BC埋la